【認真問】8月4有冇運動？

8月4全民運動
大家一齊區區體育館玩
同d太平紳士區議員嘉賓一齊玩
上年林奠係葵青玩喎
不合作玩下先

遊行呀屌你老母